777語言偽術：有60單暴力事件，當中包括一單開鎗，一單BBQ，聽落以為抗爭者/警各佔三十單

明明屌你老味55單以上都係警做出嚟
佢想mislead唔熟實況既外媒